Rund ein Drittel mehr Verbindungen, neue Fahrzeuge, beschleunigte Fahrzeiten, attraktive Tarife und hohe Qualittsstandards -- mit diesen entscheidenden Verbesserungen startet im Auftrag der Bayerischen Eisenbahngesellschaft (BEG) ab dem 12. Juni 2011 das Bahnunternehmen agilis auf vielen Strecken zwischen Bamberg, Coburg, Hof und Weiden.